請問連登嘅P牌係乜嘢嚟？

我之前一直都冇P牌，啱啱喺某個post度留言先發現自己變咗做P牌仔。我覺得個名隔離有個P字好核突好礙眼。請問點解有啲人有P牌有啲人又冇？要點樣先可以整甩個P牌？求解答。

90日內勤上線

P牌好型

我而家上咗線74日，即係上夠9日就會冇咗個P牌？

*90日

我唔知，應該係

上線日子多過90日就會甩p 你上多2個禮拜連登就甩到了

Ok, thx.

Thx.

新功能？

試下有冇先

開左兩年 睇下有無先

試下先

做乜咁多負評？

Diu 點解我91日仲係P牌

[更新] 有關「P牌」標記

冇計啦，太遲申請account

188日都唔甩😓

Testing

我個號開咗兩年都有p牌，唔知搞乜。我冇咁得閒90日，日日睇連登好冇。